[講三次] 朝早先係大春袋 朝早先係大春袋 朝早先係大春袋

黎明行動其實好成功
成功驗證咗朝早係春袋
所以狗先想將戰場拉返去大學入面
再不時放風/佯攻
盡量拖散黎明行動/快閃
同埋製造留守vs離開嘅內訌
對於大學戰線點打
我有以下諗法

1. 盡快清理敏感物品
講緊嘅係個人/學生會電腦，其他例如關於魔法，甚至文宣等一切同運動/政治有關嘅文件，帶返屋企或者安全地方。 因為呢啲係我哋嘅真春袋，強行攻入拎到就GG.

2. 心理戰
你話佢毅進狗，但指揮果班假假地都有degree架。而家攻一攻，刺激我地保校心理，變相令我地覺得campus=春袋。為保campus呢個「春袋」，減弱咗對黎明春袋嘅攻擊。

而家個兩難係：你退佢就隨時攻，你守喺入面又浪費人力，狗隻可以以逸代勞。佢只要製造uncertainty，我地係好被動。

咁我地點解唔學敵人果招，製造uncertainty? 之前咪有巴打講過，大學chem lab有好多料。只要有一定數量勇武留守，再喺連登，tg鳩噏下，我地一樣可以令狗狗有所顧忌。呢樣要召喚化學高手。

3. 攻入咗又如何？
呢點就要連返去第1點嘅春袋論。冇晒敏感嘢後，其實campus只係個偽春袋。至於HKIX果啲，我就唔信嘅，大家都可以睇返相關理據。

況且，比佢攻入咗搞爛個campus, 咁咪再罷課罷耐啲，又中咗我地個圈套。 加上個做法同紅衛兵一樣，又再多個文宣籌碼。

4. 攻咗入去，我地就輸？
大家都會想守護到campus, 我當然明。但要明白，強如武裝曱甴，全職打仗，一樣會有漏洞：立法會，支聯辦，狗屋，狗舍，狗車，無數封鎖消息嘅麻包袋。就算俾佢地搞冧campus, 我地一樣會贏盡國際戰線。相反，佢地嘅春袋被搞，只會換嚟全港恥笑（除咗沉默未過數果堆）。

5. 比狗浪費咗人力守campus, 好唔抵！

解決方法：留守campus嘅人，專責campus附近嘅rb. 你要我地留人喺度，想冇代價？

最後，呼籲大家聽日準時揸春袋，多你一個好多！

我要攬炒！

1115 一日行動

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

1115 旭日行動

支持
但不棄守campus

非棄守
但覺得priority唔係第一

況且cu部份退守可以用山埃tg嘅健康理由
冇得輸

久守必失 留有退路

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

罷工2日 被罷一日嘅我可以同你地講 黎明行動真係好成功！ 公司無得話你 你不停影相 返唔到

推一推聽日d 行動，除旭日行動之外仲有
1. 銀髮族查警暴止警慌集會+遊行
***已獲不反對通知書
2. 愛丁堡聲援維藏集會
*** 不反對通知書申請中

補圖

之前好似星期六
而家改咗？

你講緊邊個活動呀？

Pish

銀髮族老而不廢fb page 最update 係話1115
已有不反對通知書～ 歡迎去支持佢地

維族